有冇伙記覺得張建宗個髮型好mk?

跟住剪實溝死女

樓豬剪先

遲啲先
而家拎去跟住剪
髮型佬係lihkg仔我咪仆街

人地亮點黎

今朝剪左
一行出街勁多女埋身
屌閪屌到而加先得閒上連登睇po

性慾強

no la
係d女女自動埋身我又唔好意思拒絕

好想快啲剪好個頭
去破處

好似啲細蚊仔

快d剪啦
個頭咁型我決定左一世都剪呢個頭

邊忽似